[六壬]誤導眾生隨機答5個

隨便問個問題
記得講你男定女
邊年出世

利申：新手上黎搵白老鼠

濕疹幾時好返，男，1988

入唔入到三大 ，男 1998

新工對我發展有冇用
男 1993

未來半年有冇女朋友
男
1999

謝謝

創業能否成功
男 93年 9月

幾時同女朋友分手
男
1995

有冇機會復合 男 1992

做邊行好 92年 男

入唔入到大學

98 女

幾時溝到鬼妺
96 巴

暫時未見到00後

第日做邊行
1996
男

轉唔轉到科？

男 1996

92 男
離開搵唔搵到我想要既野?

幾時結婚

女 1990 12月

98 女
將來搵唔搵到錢 幸唔幸福

幾時有拖拍 男 1995

hi

真愛幾時出現? 1993

女

pm me？

男朋友幾時肯放我走
1989 女

今生有冇女朋友?
男
1990

未來事業會點
1994 女

幾時遇到個好女孩子
男 1993

幾時有拖拍 男 95 a0

1988 男
事業幾時有成

1990年 男
應唔應該係外地工作？

Ex幾時先原諒我
1999 男

日干為壬即係你自己都無話可說
干克支
三課官鬼末傳天后
復合無望而且分分鐘你ex 就快同另一個人一齊
題外話：佢同你講分手？嘈係佢同你嘈到分手？

咁岩最近玩大六壬，先留名

請賜教
我都係新人

幾時有女朋友
男
1993

睇法同你差唔多，加上干支互剋再交車剋，應該唔係和平分手，而且而家大家完全無交流，初傳四課青龍發用，有機會係個女仔變左心先，但入空陷似係個女既無同個男仔發展住，中傳破碎未傳日墓，都係難以復合既跡象

家庭問題有無可能順利解决
女 1999

唔識咩叫交車剋同點睇無交流請賜教
青龍發用其實唔錯
可惜係官鬼

1988 男
幾時可以轉工

因為大病一場 健康愛情學業都亂曬 有無方法撥亂反正？
1996年 男

96男
對兩個98女仔都有興趣
同佢地既發展會係點？

份工都幾岩你做
發用青龍坐申似你上司成日麻煩你
但又唔似有乜大礙
甚至有位你上
但就係人工低囉
多句問下係唔係文職黎？

有冇機會發達
男 1998

今年搵唔搵到份理想工作
1993 男

幾時發達
男
1993

此處青龍我認為係指另一位男性
交車係干陰神同支，支陰神同干既關係

幾時有女
男 96

樓主拯救下我呢個迷途小書僮

轉工係咪時候?

男1983 ， 麻煩哂

別人眼中的我如何?
女 1999

幾時搵到工，今年畢業 男 94

犀利
跟師父定自學？
六壬d野背到嘔

95 男
未來事業順唔順利

一路解一路背炸
用得多就會自然記得
有d 唔答因為我唔識答

睇六壬粹言？

我就黎番大陸發展，但係我對內容好模胡，我想問無機會穩定洛黎

1991,男羊，希望你答到我，我真係好迷茫

大六壬心法指要
之後到大六壬指南心鏡
依家睇緊大六壬指南

幾時發達
1997 男

將來從事咩行業好？ 1998男

篙矢課
完

課體唔識用
森麻兄請賜教

比用課同兄弟爻
可唔可以講解下？
依兩樣完全唔識

宗門遮，本本書都有講，依課四課無克取遙克，主事無直接威力，四課中第四課發用再乘青龍，主條女出面有條仔，三傳鬼動全部都係攻身，好在干上神個底夠力(寅)，但狀態唔好(病)，撘多個玄武，算係夠醒目，此課不宜再攪復合，旺相一退就奶野，同埋依課某程度都係比條女食住，重係幾多野講或者講事非果隻，越諗條女就越奶野(第二課干上陰神，見貴人都主問者睇條女幾珍重)

未必一定啱，淺見

課經畢法果d先睇到你傻

Summer又出手

係咪都要點著幾壇占卜post
你玩熟d六壬奇門啦，睇風水用來應急都方便好多

今年年中轉工好唔好？ 89年8月

未睇到畢法
森麻兄可唔可以賜教多個問題
比用課黎唔太識解
個朋友想請前女友去畢業禮
就咁睇唔似會出現
繼續攪落去只會嘈交收場？

點睇奇門出行抉？

睇黎上水解卦係正確
學到唔少新野

幾時出pool 1998男 最近同個女仔開始熟 但似fd

未搵到明燈唔搞咁多占卜住
玩掂飛星擇日傷方配八字都夠應急

今年有冇大學offer 1997 男
有冇巴打肯指點下我？感激不盡

1996 男
幾時會有女

明燈係講人既我又識佢wor

1997
男
幾時有拖拍

唔係明燈山人
雖然我都有睇過下佢寫的野
我係指引我入更高層次的「明燈」

1994 女

同依家個男朋友有無將來？

1994 男
將來從事咩行業好？ 多謝

入唔入到三大 男2000 10月

第一句無話可說 真係中到應一應
雖然有一半都係專業術語睇唔明 但好似好啱咁..
佢同我講分手 但某程度上算係和平分手
唔知佢有冇新仔啦 暫時無聯絡
都算係越諗越奶野 晚晚都扎醒幾次

btw如果過多一排會唔會唔同結果?

未來會唔會成為消防員？ 男 1993

其實最近石田山人其實係咪佢(潘師傅)

財上兩課，四課不備三課有克，偏財午火為空亡，兩財在絕胎之地，睇形勢本身都不成條件，睇埋初傳發用午火空亡，就知此事難成

值得一提係，此課生年午發用，都主問者睇件事比較重要或執著，加上上有天后，就係主女性，甚至我會估對其人有意思

淺見，參考就好

任何卜藝的出行訣，第一件事支卦或者占卜結果係準
否則套訣講到曉飛甚至天下無敵都係無用

另外就係每個人的占卜批命同用法或多或少都有偏差及不同，無話得唔得勁唔勁問題，只有基礎學理上的合理性

淺見，未必一定啱，參考

有六壬既地方就一定有summer

中到啪啪聲
但我見如果引到子出黎最後就可以合
森麻兄對扭六壬有無見解

同唔同到前女友復合 現任我對佢冇哂感覺
另外 前途都想知 1995

咩叫六王？

1991
男
如果同一個識左六年嘅女仔發展，愛情上最後會發展出咩結果？

先貼盤

你做左d 野令佢死心講分手？
依排搵番你？

幾時有女朋友 1998 男

屌中哂。。。依排朋友生日食飯見番

1990 男

幾時買到樓

會唔會同現任女友結婚生仔

男 1982

有生之年草唔草到錢（指6位數尾～7位數）
男 1996

干克支
但干上神係支
你應該好掛住佢
我睇好依壇野
但實質點解望森麻同玄學小子賜教
利申：自學廢j

點都好，唔該巴打
真係好掛住佢 個心放唔低

一山齊緊既呢個女仔會唔會同我走到最後
1997 男

下任男友出現咗未
1999 女

求女 1995 男

支加干為財爻係聚婿，迴環，支傳干，三傳逆生再生干，太歲為父母爻成發用，大部份都係復合既既吉象，而且似係個女既主動搵你

同一卦問前途都吉，今年有好多人幫你，有職升但人工加得唔多

學summer講，供參考

依位前輩學左幾耐

同埋唔明

依課涉害其實有爭議，有人取第一課發用，有人取涉害涉害深淺，有人取旺相力度
三傳合局，主合作，交合，
三傳環珠，主環環相扣，不停環繞四課三傳之事發生，此課可主之後會多見面
四課不備，主事不完美，有缺陷
中傳鬼動又見太常，主飯局都係有潤問者的成份
末傳閉口，主難以啟齒，癸巳格局，巳火為偏財，遁干癸水主有男伴(係咪男友就唔知)
此課末傳有生旺第四課攻身，都主對像想法有d剋住日主，或者對事主的印像有d唔好

淺見，參考

推一推

閉口巳的確有問題，再參詳一下先

有d唔明。。可唔可講白d

睇漏左，太歲發用，又為月破，加多個勾陳，此女子性唔算好，唔中破都只會斷有機心有上進心

[/quote]
干克支
但干上神係支
你應該好掛住佢
我睇好依壇野
但實質點解望森麻同玄學小子賜教
利申：自學廢j[/quote]
依課涉害其實有爭議，有人取第一課發用，有人取涉害涉害深淺，有人取旺相力度
三傳合局，主合作，交合，
三傳環珠，主環環相扣，不停環繞四課三傳之事發生，此課可主之後會多見面
四課不備，主事不完美，有缺陷
中傳鬼動又見太常，主飯局都係有潤問者的成份
末傳閉口，主難以啟齒，癸巳格局，巳火為偏財，遁干癸水主有男伴(係咪男友就唔知)
此課末傳有生旺第四課攻身，都主對像想法有d剋住日主，或者對事主的印像有d唔好
姐係個女仔唔係咁好 有機心

淺見，參考[/quote]
閉口巳的確有問題，再參詳一下先[/quote]
睇漏左，太歲發用，又為月破，加多個勾陳，此女子性唔算好，唔中破都只會斷有機心有上進心[/quote]

姐係有機會 但會唔長久

低能一問何謂四課不備
有森麻就變左學術post
正呀

中傳太常
會唔會係依刻已經行到中傳？

畢法賦d野

幾時會出到pool 1997 男
Thanks

術數真係無底

99 男
對個00女有興趣
有無機會發展？

四課最少有兩課係重覆
四課三傳九宗門，九寶八煞，占事八門一定要熟，本本書都有講
課經同畢法係之後的應用歸納同練習，重要但不能以此為依歸

註，有心學又想係手機用不如買套洛樂大六壬好過啦，我睇過friend用算唔錯，想我寫一隻就等下啦

紅字未聽過
姐係返吟同吠吟都算四課不備？

jj
干生支，但支剋干上神
初傳勾陳發用，中傳空陷土死
你唔似好鍾意佢wor
只係覺得對方對你有意先狗衝
岩岩同女朋友散左？定同異性嘈過？
題外話依排係唔係手緊？

其實一卦唔係應該一問咩？

最近對同班一個女仔有興趣